大家知唔知道 民意 已經逆轉

無錯 就係淺藍 中立撚已經逐漸變淺黃

公司原本幾個八婆中年女人之前仲鬧緊勇武好暴力

阻鳩住佢地搵食

但前幾日學生哥比人撲低 撞爆門牙

開始屌班狗駛唔駛做到咁

又話捉人還捉人唔駛拗斷人手瓜掛

班警察痴哂線

以上真人真事真實對白 吹水比狗屌

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日呀！冇人講呀 機場見

9月7日機鐵問題

其實好不利
個個focus係黑警到
一推個假獨立調查 大部人會收貨
大家遊行嗌多啲 真普選口號啦
我一次都冇聽過
要將真普選潛移默化去每一個人個腦到

趁呢個機會落藥喇
解釋返點解啲人遊行示威